[674]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(447)矢吹奈子お誕生日おめでとう

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

奈子bbg

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

新po留名

lm

新po留名 等夠鐘

新post lm

新會然留名

留名

hi 轉帳巴

奈子生日快樂

等12點希望唔好瞓著

唔知會唔會有v呢？

hi巴打

唔係跟日本時間咩?

咪扮

差半粒鐘姐, 奈子係日本now

大神

我喺日本

唔係我影= =

仲有40分姐，同埋都要等睇醫管局記招

幾點, 係咪cctbb

你嬴

ʏᴀʙᴜᴋɪ ɴᴀᴋᴏ ʙɪʀᴛʜᴅᴀʏ ᴘʀᴏᴊᴇᴄᴛ.
𝐚𝐝𝐨𝐥𝐞𝐬𝐜𝐞𝐧𝐭𝐞.

𝐟𝐫𝐨𝐦.
𝐩𝐨𝐩𝐬𝐢𝐜𝐥𝐞 𝐱 𝐟𝐥𝐨𝐫𝐚𝐥 𝐟𝐚𝐢𝐫𝐲 𝐱 𝐦𝐨𝐨𝐧𝐥𝐢𝐭

仲有37分鐘

有無去接機?

無啊

屌.......而家又係8月又係

忙緊工作......

波子生日快樂 要繼續同仁美fd呀

加油奈B支持你

係咪認錯人

有份集資🙊

可能係

奈子站係要生日先勤力D

我愛奈子
奈子愛我

奈子生日快樂
nako nako nako~

躝啦

膠真愛我

林鄭愛你

1分鐘

矢吹奈子618生日快樂🎂

我愛娜B

나코 생일 축하해

奈子18歲生日快樂
嚟緊廿年三十年都會一直支持你

Po多次

矢吹奈子生日快樂，祝妳青春常駐，快高長大

奈子生日快樂 要一直開開心心

NAKO生日快樂快高長大

我愛奈子
奈子愛我

奈子生日快樂
我愛NAKO

嗰頭出通知 你就有圖出

第三頁黎明之奈子生日快樂

🍦위즈원의 소중한 요정 나코야 생일축하해🍦
魔法師們珍貴的妖精奈子生日快樂！

奈子 お誕生日おめでとう

生日快樂 nako

Nako~ Nako~ Happy Birthday

我奈生日粗卡

蛙

奈子生日快樂🎂！！！一直都要開開心心

我要準時講

生日快樂

點解會有正評

三大站

官方ment

矢吹奈子生日快樂
奈子ちゃんお誕生日はおめでとう！

快高長大！身體健康！

都係我最愛奈子

奈子ちゃんお誕生日おめでとう！
나코 생일 축하해!

笑左

矢吹奈子生日快樂

負皮點人數

過左次, 日本時間

負左

sor

得4個，唔夠

popsicle d相 會唔會p得過左少少

奈B QQ

記得以前高峰好似3x個

認識以前奈子

希望奈子快啲恢復自信
下首歌多啲PARTS
我愛奈子

POST錯野

個HA系統好舊

而家有咁多人咩

一個分身3X個

睇下有幾多個mb講先

今晚唔知會唔會有v

百搭都入來洗下，好比面

nako,お誕生日おめでとう

百搭神

我愛奈子

你愛奈子，_____，______等等

唔係618+56咩
之前櫻都有計數㗎

618nako生日快樂
619我嘅生日快樂

閉關一陣先

每日任務
P社

Nako生日大快樂！
祝越嚟越靚！越嚟越可愛！下次可以企C位！

我兩個最愛

#HappyNakoDay

奈子生日快樂。

生日快樂 快高長大
Happy Nako day

HAPPY NAKOOOOOO DAY

中站nako生日片

生快

黃色身體，橙色咀巴。猜一動物

睇返奈B執起哂D 手幅, 好WARM 好有愛 好QQ

油B

我愛nako
生日快樂

為慶祝奈子生日
有冇人用矢吹奈子作四行詩?

矢吹奈子
吹蠟燭
奈何唔夠高
子（只）好擔張櫈仔企

矢 陣溫柔的微風
吹 暖他冰冷的心
奈 子我這一生中
子 會推妳這一人

矢志不移的紅心
吹息不滅的恒温
奈何異地盼一面
子到晚歲等千年

最近醒起清純今次無叫人睇巨人動畫。巨人動畫終於開始解開世界之謎。

Nako生日快樂

波子生日快樂

第三季？

好感動 有生以來 nako個tag 碌極都仲係未睇過

凌晨5點都仲繼續有新twi，啲人唔洗瞓

早晨

希望醫管局多啲自信

應該寄埋比奈b

好文青 J死

Jed

Nako生日快樂 留名

Faily Nako day
矢吹奈子生誕祭

前HKT48 ace去左秦國睇Ione con

每次見到我櫻都覺得佢仙氣下凡

第三季 part 2

奶

櫻

娜

真

NAKO BB 生日快樂

HI

元

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

一個都走唔甩系列

完

順圭圖海

#161-164，多到

奈子金鋼棒

諗唔起有哩樣嘢，下年再寫張新嘅

感動

wa diu有無見面呢

順圭d奈子圖好治癒

囉埋毛筆

想一生妹新年寫張揮春

今日順圭好多圖

純同娜b

哇屌 miru 同nmb咩料

Mnet咁好既

唔記講後半有油 請小心觀看

親生女

V!

nako v!!

無data都要睇！

痴線!!!!咁早生日Vlive

光北又喺「蛋糕C位」度，唔係餵俾櫻食就係自己不停食雪糕

開緊會，今晚先睇replay....

以為純真係攬一下就算

Happy Birthday to Nako~!!

不過想知純同nako做咗咩約定？

上次有事啦 nako條片即刻係Twitter 有

奶粉走油

今晚返去睇

nako只要話想食雪糕就買俾佢

NAKO生日粗卡

完左先出通知

Hi醬做咩唔拉返埋啲先講嘢

得今日係

係咪因為之前有個唔知咩生日投票？贏左？

完左先知有vlive😂

睇replay 唔長

睇佢地生日live
Feel到佢地一次比一次sweet同團結

奈子 お誕生日おめでとう

好似係

抖唔到氣

有無奶摸櫻頭gif

鳩舞

Damn！

英語人士聽到係咁damn，以為izone投訴gmarket。

睇錯嘢sor

矢吹奈子618生日快樂！
なこちゃん、お誕生日おめでとうございます！！

偶像界的妖精，我們是打倒怪物的軍隊

----------------------------------------

感謝一眾巴絲既支持、生日應援係早前已經送到OTR喇！！

15:34 13-Jun-2019 Delivery complete SL. KANGNAM Recipient : 정*성0() Result : Delivery complete
禮物已運送至OTR 工作人員정*성接收完畢

希望奈子會收到呢到滿滿既祝福啦
もう一度、矢吹奈子ちゃん、お誕生日おめでとうございます！🎂

幾似HANI個廣告

辛苦生命巴搞手了

Nako 染呢隻色真係好好睇

辛苦晒

睇錯有冇摸櫻奶頭gif

辛苦生命巴搞手了x2

唔好咁cs啦...

唔洗睇名都估到邊個講

我都已經唔敢講出來

ig

你地

哩度好多變態佬，只係平時moon po mode🥶

我都冇做過咩
辛苦大家了

冇左韓文嗰part嘅

【翻譯】190531 <傻瓜們的監獄生活>叡娜相關NAVER新聞一則
原文鏈接：

尹仁會pd“叡娜是一點一點的進步都看在眼裡的親故”表現了疼愛的感情

“叡娜在出演第一回的時候多少還有點負擔感，但是原本就心地善良，出演者們都把她當作忙內來照顧她，而後本人就開始可以慢慢發散才氣了。自己知道自己 需要進去的timing有很好地抓住。觀眾們也認為做的很好，討厭不起來，在遊戲裡也不猶豫，非常集中。不是作為藝能人才具備的，原本就是歡快的朋友，所以才能 這樣發散她的魅力。特別是張度妍非常地照顧叡娜，是製作組在剪輯的時候都會說“叡娜媽媽，又出來了”的程度。（笑）。叡娜也非常會模仿度妍 ，每天在旁邊學度妍，現在都會和成員們一起逗度妍了。是逐漸在成長的親故呢。”

唔知
內容唔同既？

內容唔同

琴晚推po推得好快

替阿純整理了一下可以吃生日蛋糕的月份🎂

1月 讌
2月 珉
3月 櫻
4月 缺糧
5月 缺糧
6月 奈
7月 惠
8月 彩 + 元
9月 宥 + 權 + 叡
10月 仁 + 油
11月 缺糧
12月 缺糧

9月大豐收，8-10月是豐收季節，順便為缺糧的11-12月儲備糧食(?)

4-5月比較難捱，不但缺糧，前面也沒太多機會儲糧

可以選擇溝其他團囡囡
咁就可以食蛋糕啦

當兪真進來/靠近(P4)的時候

人棄我取

成員手寫信

好感動

去左旅行，好耐冇上水
我奈生日快樂

好唔捨得happy nako day咁快完
好想係咁碌到奈子嘅相..

今日返工好忙..

唔知佢地有冇見面, 大家都係日本

地震之前出兩封mail....好撚不安我而家

祝奈子安全無恙

有我保護

邊到地震

咁早

山形，佢哋今日喺嗰邊

好撚不安，但而家又o緊t, 有無人update個狀況

日本山形縣對開海域6.8級地震 氣象廳發出海嘯預警

日本北部山形縣對開海域發生6.8級地震，日本氣象廳對山形縣，新潟縣和石川縣沿海地區發出海嘯預警。新華社報道，震源深度10公里，在新潟和山形縣地區震感強烈。

2019-06-18 21:45:53

無野既...

抵啦ngt48

俾天收

一定！

ngt喺新潟

無事嘅...

無事既 放鬆啲

無事 佢哋係東京嗰邊 嚇餐死我

官咖更新
[B-DAY] Q&A with NAKO🐣

名字: 矢吹奈子
生日: 2001年6月18日

Q 今天生日 對自己的一句話!
A 生日快樂！轉眼間就18歲了呢！
請今後也一直不斷努力，成為出色的人吧，加油！

Q 奈子的胎夢是?
A 我不記得了.(T_T)

Q 至今為止最印象深刻的生日是?
A 第一次和成員們一起度過的生日真的最快樂了，我想我會記憶深刻的！

Q 奈子重生的話?
A 想嘗試作為男孩子出生

奈子的喜怒哀樂
吃冰淇淋的時候
說謊的時候
早上沒按時起床的時候
和WIZ*ONE在一起的時候

致一年後的奈子:
因為要19歲了，期待著自己能變得處事更成熟，笑，從今以後也不要受

消失的vlive中字

等到了 點解開頭係呢個

0618 日本時間仲有2分鐘過了，覺得今日過得特別快

費時被下架掛 有次想搵返舊v睇 點知無左

結論奈子生日我連生日v都未睇

未睇

拿拿臨啦

去左109未呀

睇完v我覺得條v我可以睇無限次
一路睇全程爸爸微笑
可能平時奈子唔多機會講咁多野睇到有啲感觸
多謝成員咁照顧咁寵奈子
今年希望奈子可以多返啲機會無論日本定韓國
當然自己都要加油啦
（見奈子開個人live都搵姐姐幫手可能因為要講韓文啦）
奈子加油！

好想去去唔到

權奈傾計果陣真係好母女feel

等緊中字

權奈

似抽水居多

就算對住再細啲既真奶，權都係似姐姐，但對住奈子，權真係成個媽媽咁樣。
奈子真係幸福，喺日本有指媽，喺韓國有權媽。

見到權,再細,真奶呢幾個terms
我第一次睇真係get錯晒啲內容

日巡8月開始

快d出日期就好

GIF

頭先重睇左個vlive 發覺櫻把聲好似變左 唔知佢係咪病左呢？

希望係我耳仔有問題

深夜一推

15:00 牙周個反應好好笑

今次真係賣得腎

8月去日本機票好貴 今次賣腎都唔得啦

【中字】190618 奈子生日直播
奈子不拿鍋字幕組全體成員祝奈子18歲生日快樂!

鏈接：
提取碼：awxy

娜b爆料

清純一言道破

呀權啊 做乜講曬我想講嘅嘢出嚟

血淋淋的真相呀~~~~

其實我是柔理

權想錫奈蛙摸奈呢下好攻源摸到好順手

奈

權

純

權f好warm

指媽畢業
權媽一年後又要分開

加入template
第xx宗罪

而家冇得寸媽媽冇奶

今次識搵 搵個有奶的媽媽

咁指媽有錢過權媽既

肉體上滿足唔到

大個女要獨立，唔會成日黐媽媽。

好日都唔入下嚟 一入就見到啲留言勁變態

快閃店的名牌和徽章有錯誤 自6/19起暫停銷售名牌和徽章

V-1宣傳片'Appearance'用了小圓的鏡頭

抽簽名版

正常發揮喎
前幾頁已經有人問有無奶摸櫻頭gif

190618 IZ*ONE宮脇咲良、在7月4日發售的封面和內頁登場

咩雜誌來

仁美彩元應該係non no 連載?
蛙奶果個係8月號?
權奈個連載係non no6月號

買買買

剛剛出道果陣 宜家先傳

邊到有得買miru本色情天書

有野想問
生日喵啲相唔save得？
㩒都㩒唔到入去

人地揸機

有冇風紀

找數未ching

希望music station會俾izone行樓梯同節目中訪問。

你個野壞左

得清純摸櫻頭gif

喂

唔save得

生日快樂

琴日

得hi save到
其他㩒唔入

原來唔係
你唔好直接係喵到save
係出面剩睇圖個位就save到

thx

咁樣睇蛙對腳好幼

踩踭

原來對鞋係飯送既

Rumor

七月chu season3

應該都差唔多啦,.咁多巡迴CON,每度都有好多花絮~
仲有彩排

邊到黎？

涉谷

咁快？
Chu 前兩季都係韓CB 前三個禮拜？

正常都係頭嗰集最尾會出teaser
第二集用嚟做背景音樂

生命有限，要把握時間出鏡。

Starship練習生時期

一見到右面就諗起金毛joey

佢都算好慘，連續兩次評價都抽中金毛Joey,跟住個髮型又唔襯佢；本身我都覺得佢唔差，只不過係星船雙塔太搶眼

關咩事，佢路人樣到咁，
唔係有孖寶佢一早88啦

都幾撚慘 同另外2個差咁遠

執執個髮形應該有得救

奶pure到 而家成日比人化到好濃

佢比金毛joey撚

兩次都比金毛joey撚到喊，真係慘絕人寰

星船出身 鏡頭又唔少
慘係一回事 但自己唔夠路人緣都係問題
金毛係大伏
但同親金毛一組鏡頭唔會少得去邊
CEO 靠dududuu 上哂位
PD: 鏡頭>>>>>>>舞台表現
舞台表現好既無人出道 鏡頭多既先有

彩元

彩元好似唱少女時代首歌先開始比老師話佢把聲靚

認真 彩元鏡頭唔少
次次大戲佢有份做配角

靚女丫嘛

鏡頭少，同有無得出道根本無關係，
你鐘意嗰個就會留意多咗佢，亦相對地留意少咗其他嗰啲

人地剪輯俾乜嘢你多啲就鐘意果個咩...

我地唔會
但韓國現實就係咁
AJY唔鐘意 一個鏡頭都唔俾 點出道
今年PD X101就係咁

其實都唔係既
一開始係邊個都唔識果陣咪都係靠鏡頭認識佢哋
一係你就綜藝型 姐係娜b鳩up嘔橙汁咁
一係你就話題型 例 櫻圓 純母女 奈330

有實力唔夠話題都係冇鏡頭
最後你連留意都留意唔到佢

一入黎又月經 我都係躝

放心我唔再拗喇，唔得閒🥶

大家又8.31

季季都係咁架啦，玩得呢d節目預左，
最後結果唔係操縱得太離譜咪算

真係實力超班既話，自然有人睇到

做票

個半鐘 有排譯

On the record 被 Youtube Ban 左

18爆上3

有無人譯都成問題

咩事

第5跌落14

新人留名

奈子隊電台購物賣毛巾
椰奶：這是一條超級毛巾
惠元：我餓了
奈子：因為它是超級毛巾 一碰到它就會有不可思議的事情發生 姜醬你碰一下
惠元：(碰一下)我吃飽了
奈子：這毛巾碰一下就會睡著 姜醬你碰一下它
椰奶：不要說謊 姜醬你碰一下
惠元：(碰一下)😴😴
椰奶：她睡著了
奈子：有了這毛巾就可以交到男女朋友
椰奶：不要說謊
奈子：椰奶歐尼 這是件偉大產品
椰奶：現場直播好緊張哦
奈子：看看nako吧
椰奶：徹底迷上了
奈子：大家看到了嗎 這是一條超級毛巾
©hyewona_

仲有蛋糕收

由聽眾上網投票，在兩分鐘裡面得了13萬票。櫻花和仁美隊得票數差不多，但獲勝的奈子隊得票是兩倍！

【村重西野YouTube提到櫻花】坐等村花YouTube合作[害羞]村重每次都放話結果拖超久，這次終於要成了嗎！！！

Blur blur地，份外美

仲以為塊爛布做乜會贏左第一名

後面奈子同椰奶扮男女朋友個part仲搞笑

我等中字 應該有人整掛 除左奶都有上電台...

奶未夠秤唔上得

不過錄左啲音效喺咁俾個主持人播

感覺開始又跌返落雨革中段個困境, 就係衝又死唔衝又死...

原來小嶋陽菜真的來了演唱會

前面說到ayayaya很多扭脖子的動作

kojiharu桑來演唱會了！因為最後沒時間問候，所以兩人電話了
小嶋陽菜：為啥你變得能扭脖子啦
（所以才想起來提）
宮脇咲良：因為被教了很多
小嶋陽菜：誒，斯國一
（真可愛）
小嶋陽菜：真的，頭發長了也很可愛

彩燕也聊了，當時就在旁邊，因為不知道是誰
宮脇咲良：kojima桑噠呦
彩燕：大頭？
宮脇咲良：不是！haruna桑噠呦
彩燕：haruna醬？誰？你好～
小嶋陽菜：啊，誰？你好～
（兩個人都是平語）
彩燕：stage咋樣啊
小嶋陽菜：很好哦
（明明是第一次見面但搞成多年老友一樣的說話方式兩個人都太可愛）

好耐冇上黎

原來果日見到果個真係娘娘
開左場一陣見到個戴帽女仔由保安帶入黎坐
望過去已經覺得幾靚，果陣以為係唔知邊個成員既屋企人

訓練順利嗎？

咁正

禾櫻外婆好感性 我見到櫻長髮都想喊

娘娘同櫻花咁熟嘅咩 我仲以為佢地期數年資差咁遠會無咁熟

娜最尾仲用埋上次喺shibuya note德井教既gag。

大家都係akb選拔成員，點都會識既

想問係幾多號

演會唔會就咁溝咗娘娘（黐線娘娘邊有咁易溝）

櫻兼任過akb又成日選拔
娘娘都係早兩年先畢業
佢都算睇住班細嘅
熟都唔奇嘅

『オリコン上半期ランキング 2019』「アーティスト別セールス」部門の新人ランキングが20日に発表され、日韓女性12人組グループ・IZ*ONEが総売上金額5.1億円を売り上げ、1位に輝いた。

多謝各位

唔係課長我地邊有izone睇

一個都走唔甩系列
[member]

演喵晨早流眼淚po嘢食

娘娘係櫻花第一個係本家既朋友

食咁多蛋糕會唔會變返波子？

第二場，8號，佢坐14區

原來都係同一本8月號

hapi b-day nako~

唔知邊日呢

櫻親古係演唱会結束寫既咲良的成长

DC nako生日禮物

有同屋企人過

絲打話8號個場

附上原文

follow下佢先

~~~NAKO生日GIF海~~~

咩叫晨早流眼淚

見到啲野食流眼淚？

自膠神早流流

幾好今日考完中期
下個月15號去跟車實習兩個禮拜
但13號唔係我放假去唔到睇izone

靚到

又係屈機

要繼續加油呀!!!I IONE會等你~!!

衫靚人靚心靚乜都靚

有冇片，想睇

未有中字睇住先

點解親友用(桑)咁疏遠

【中字】190619 IZONE POP🌟A 廣播 奈子組的超級毛巾cut

入手超級毛巾可以喜提(像奈子一樣的)女朋友[饞嘴]

片源: 운윰
翻譯: 涼風 R
軸壓: 米雪

人生巴係咪24小時mon住啲資訊

第一張男友視角禾櫻好正

返到日本個樣精神同靚返好多

呢SET唔係應該係秦國咩

睇內文似係知道櫻好多年但唔係朋友咁熟，po主都係經媽媽同媽媽啲朋友介紹先識細個既櫻。

190620 古家正亨のPOP★A 放送後的額外談話

【告知】6/20 17時〜IZ*ONE公式ゲームアプリの事前登録開始！
事前登録2大キャンペーンも実施中！日韓同時配信も決定！

香港要較時區先去到呢版

事前登錄特典

奈子都有去shibuya109

禾櫻

Ig有純

IG 我頂

點樣事前登錄?

撳事前登錄再入email

係咪要follow埋啲sns?

唔洗 收到email就搞掂 不過我就follow埋

唔該

其實係咩黎？

遊戲中用到既角色卡，應該多啲星，數值勁啲。

得娜B著深色衫🤔c位🤔

冇人貼

今日權隊長都有IG post, 都係無人貼

呢條友癲架

我以為ig大家都好快見到 所以無貼 下次會貼了

old news 泰國場

唔好咁話佢喎 人生巴好大付出架

Tmi

下次去秦國了 咁近

但係去到都係睇人頭

我見秦國啲片好似冇乜暴龍？
唔沙甸魚feel既

190619 non-no雜誌八月刊 仁美part

“金采源X本田仁美
互為1pick的二人講述的相親相愛talk！

採：天真爛漫的仁美好可愛，會想要照顧她
仁：從臉到聲音甚至氛圍，採源醬都是我的type

【為了回歸準備語言學習……互相的存在也是刺激！ 】

仁：實際上，《PRODUCE48》的時候開始採源醬就是我的1pick！ 聲音乾淨漂亮，青春的氣質也富有魅力，最重要的是臉是我的type（笑）。
採：我也是，在節目上第一次認識仁美的時候就覺得她特別可愛，從那以後就一直是我很在意的存在。
仁：現在也是，也會牽著手走路，真的是像姐姐一樣的存在！
採：天真爛漫又可愛，所以不經意間就回去照顧她（笑）。
仁：兩個人的時候，相互教對方學習日語和韓語很多呢。
採：最近也是，總是從仁美那裡學到日語自然的聲調。
仁：我特別尊敬採源醬，覺得很了不起的一點是“表現力”，帥氣的歌曲和可愛的歌曲都能消化成像自己的東西一樣完美表現。 在做韓國的迷你二專《HEART*IZ》回歸準備的時候，練習舞蹈中會悄悄看她的表情學習她。
採：我沒發現誒（笑）！ 仁美在收錄曲《Really Like You》里和珉週一起參與了作詞。
仁：嗯，不用說用韓語寫詞，寫歌詞這件事本身我都是初次挑戰。 首先先用日語思考以後翻譯成韓語，但是有時候也總是找不到最恰當的表現。 應該花了很長時間……是格外充滿回憶的歌曲。
採：我一直在很近的地方看仁美抱著頭寫詞。 這是我自己也很中意的一首歌曲。 第一次看到完成版歌詞的時候，還吃驚過“到底怎樣才能想出這麼棒的句子啊”。
仁：謝謝❤️ 採源醬不是為了回歸把頭髮染成粉色了嘛！ 因為不管什麼髮色都合適感動到了！
採：真的嗎？ 染髮的時候還有一點不安，能被這樣說就好了。 最近仁美一直把掉下來的劉海梳成中分呢。 這種有點大人感覺的氛圍我也很喜歡心
仁：雖然有點害羞，但是很開心！ （笑）！ ”

翻譯：kumori
資源：狐狸

唔夠殘巴癲

yena係nako既快樂泉源

nako係me既快樂泉源

New items available at the #IZONE_BuenosAires Pop-Up Store:

- Random acrylic key holder (12 types)
- Random badges (12 types)
- PVC strap (12 types)
- T-shirt

Goes on sale 6/21 (tomorrow)

#IZONE #아이즈원 #アイズワン

好在唔會出卡同生寫

Kcon thailand會唔會有izone？

宜家先up

なこは、ユリイェナ😂

本当に可愛すぎる。。見てて癒されるから🙄

🙄日本靚女係咁

Nako 3封mail

奈話中意牛油

好

又平

奈子轟炸機

又錄左MタメBANG

低調d

dispatch ig更新

【中日雙語】[FMV] IZONE- 年下boyfriend

唔知點解睇埋d歌詞 越聽越似隔壁的香蕉

呢首都幾正常
Banana一睇歌詞就

190620 IZONE官推更新

[ 💡 ] JAPAN 2nd Single「Buenos Aires」（特別版）所有歌曲發行開始‼️

所有來自「Buenos Aires」（特別版）的歌曲均由iTunes，Reko Chok，LINE MUSIC等發行。

特別版是不分版本全部放在一張專輯裡面，配信限定的版本

感覺姐
好想配香蕉d詞上去

190620 SHIBUYA109NET

大家看IZ*ONE的ins賬號了嗎？
沒想到，奈子竟然來109玩了
在B2層的moreru mignon，和5、6層之間的拍照景點拍照了
已經可以說是聖地了

真純心心

呢首歌好純情。都仲係難以想像一班細路女點樣識到細過佢地但係有啲成熟既男朋友。

覺得其他4首都好聽過title

+1
分分鐘Target同Human Love做title仲好過Buenos Aires

唔知Spotify幾時先上

係 尤其奶粉係呢組 仲更加想像唔到

仲要比兩個小學雞唱

原來彩元都整晒 佢係團飯黎應該 好似想整晒全部mb咁
好正 以後想睇返pd既佢地 睇返依個channel就得

唔知佢地唱個時知唔知首歌既意思呢

我用緊Spotify聽

頭先check仲未有 依家有了

human love

有了

Human Love好似得油同真兩個唱

直頭係
首歌好聽 可惜

又係非主打好聽

終於返香港 上水先

睇左human love歌詞
又幾有意義 但係諗唔明點解得兩個人唱

應該同岀道單櫻圓unit咁俾首歌佢地？

禾櫻q能到...

KKBOX都有啦

Spotify

希望佢快d可以真真正正做到自己想做既事

福佳P社一係出團，一係放生

190621 IZ*ONE日本二單發售紀念special talk event

IZ*ONE日本官方fan club site會員可抽選

event時間：2019.6.26

會場：東京都內（會場詳細地址會另行通知當選者）

日程：18:00-19:30

@韓國me2day
【Starnews】[IZ*ONE日本銷售額為55億韓元,創2019上半年新人最高數值!!]當地時間20日,日本Oricon chart通過報導表示"IZONE 在2019年上半年的銷售額為5億1000萬日元(約55億2400萬韓元),是2019年在日本出道的新人歌手中最高的數值."恭喜plmm~

Hi係染番深色定點

點解P社會放生pristin班女，但又要留住佳恩？

轉去武林同高朱一齊出道

都7年，合約應該到期？

大家貢獻左咁多錢

係咪睇港場

登錄左未？

佳恩份約今年完，斷估係呢排就完
我一直覺得831突然墮馬
唔同p社續約應該係其中一個原因
p社又唔想佳恩喺pd有人氣嗰陣跳槽去第二度
咪雪下先

5萬人啦~

P社雪人要理由

你啱

咁多架咩兩隻單曲
加埋d周邊咪超多

佢地今日上ms

🎁IZ*ONE 1ST CONCERT "EYES ON ME" in BANGKOK PROJECT by IZ*ONE TH UNION

原來係秦國應援組做既？娜b mail入面個d

izone hk union會整d咩比佢地呢

2隻mini album+1 single

禾珠第六

miru sae 第七

無左櫻花奈子既hkt 第十一

Izone 排十二

所以

WIC >>>>>>>>>>>>>>>>> izone

哦
同埋係銷售額唔係銷量

認證

你都好old news喎

清純盒小老板

唔知隊長做呢個動作效果會點呢

個個都揹住哂袋,應該準備走前先影~
清純攬住盒小老板趕住走上車食

嗰幾日家族旅行 撞到應一應

我蛙

皮已負

我周

今次櫻唔知有無機會講嘢

套衫

下周音銀 上半年結算特輯

music station

【官推更新】
190621 MS官推Mst_com更新珉週相關

來自IZ*ONE的宮脇咲良桑、元英桑、珉週桑的MS登場錄像📹～🤣

今晚的主題是「關於結婚的事」😎Ⓜ
宮脇桑的結婚儀式上想要播放的入場曲，難道是......😍😍😍

今晚將給大家展示的是「Buenos Aires」😊♬

IZ*ONE是從第一首歌曲開始登場的😻敬請期待吧

7點gogo

自己揸機🤦‍♂️

人地揸機

有冇link

顯得櫻好平。

竟然係諗到依樣野

終於有樓梯行。

睇唔到

唱完

咁就完？

有b站
睇左少少

cut左rap非常滿意

睇唔到直播

睇緊細鏡頭

竟然係首先訪問奶。

奶粉有野講

對唔住我唔應該燈死櫻

日本節目運鏡真係舒服好多

呢個係播番上次未播個d?

奈子望旁邊

旁邊有冰淇淋

紅了紅了

我覺得好過mv嗰套喎

大家都差唔多 不要分那麼細

最後係咪都冇講

強

【奈首獨家飯拍】190608 IZONE Eyes On Me 演唱會 Day2
<天空之上> 安可 矢吹奈子focus

好似係
櫻喺48嗰陣都無乜機會講嘢
估唔到過嚟ione都無講到

殘巴又有高質gif

好靚

殘巴都高汁

佢眼袋好似大左

我唔係基既

2 9

睇返櫻

好sexy

鎖骨想奶

權F啲手幅好靚...

無買？

好鐘意哈利波權果張
哈利波奈popsicle 又自己丁唔放出黎

有冇巴打有啱啱MS嘅片

@Greezman5

唔該晒

冇咗rap 首歌真係好啲
都係靠跳舞搭救
唔係想比較
但係twice果首breakthrough 真係好好聽

唔知會唔會黎香港派呢

發現成首歌自己淨係望得到純

我竟然覺得MS版好聽過MV版

冇咗段Rap好似好咗

唔係櫻推都覺得佢最後個pose好好J

好撚正

淨係拎飯站既野都兩隻手都拎唔曬
仲要買週邊

thanks巴打

我諗住十一點幾去到
既然韓場都撐到咁多個鐘 港場都得嘅

港場應該都係得手燈賣

唔撚係呀嘛 求神拜佛

港場不嬲冇乜周邊賣，好多團都係
你做定心理準備

港場會唔會做場控？

看到隊友的姿勢不太好，前面的高嶋桑立刻坐過來擋著鏡頭，然後禾櫻也輕輕拍了下隊友

日本csl

個老豆帶埋個女追星咁好

原PO跟她女兒的對話
女兒：爸爸！錄Music Station ！立刻！
爸爸：好的，為什麼？
女兒：IZONE
爸爸：當你5歲時，你和櫻花和Nako拍照過
女兒：EHH？你在開玩笑麼！
爸爸：我去找找照片
女兒：是真的！我完全忘記了！我要向朋友們炫耀一下！

一睇D裝束就知老豆先係狂熱飯

LAG左PO多左次

個呀爸係咪脱左飯
btw個女仔依家都好細個下

油油有走光？

正啊

IG

依家先發現有IZONE Post

話說小弟解鎖咗一個新成就
一個人睇韓場

好彩韓場買夠姐

入錯po喎你

我淨係知個Fd去泰場冇囉

之前去太妍演唱會有場控

果時見到呢幅

咁.. 上場泰場冇 台場港場都.. 凍過水

話說有冇人想要

你句好撚正係定係個爸爸好撚正

IONE

Why not both

我指Nako同Sakura

台場有

咁就好
Sakura向Radio都講過韓場啲燈好靚

190621 JJ Magazine 8月號奈子相關內頁掃圖

成員洩露秘密❤️
翻譯：：奈子真的很可愛！ 雖然她本人好像是有在意自己身高不夠高，但是我一直反而覺得她像妖精一樣很可愛❤️說是秘密，最近奈子韓語好得驚人，大概在背後也一直有在非常努力吧！

1“我們是誰？I、I、IZ*ONE！”IZ*ONE的助威打氣聲
2內在並沒有改變
3臉周圍的毛都沒了&髮色換了！
4韓國妝容裡腮紅竟然意外地打很多，正在學
5最近會冷不丁突然想“IZ*ONE終有一天會結束，最後的演出究竟會是什麼樣的呢”所以我會想好好地珍惜和成員之間每一份的回憶
6不忘初心！
7想變得有自信

你去埋台場？

自信啲呀

no la
個主辦話“成功爭取”
唔知港場主辦有無爭取過

係就好

知唔知團飛幾時有得拎

我比較想知佢哋會唔會上tvb
或者其他香港節目

1. TVB一定唔請
2. ViuTv都唔會洗錢請
3. 有19訪問算係咁

之前佢個post唔係話咗 演唱會前一個禮拜先有飛？

想睇呢個，女團主唱survival show

唔會

book k房睇ms？

好正成班飯應該好high

希望香港有，見泰場冇中控，下面d燈七彩

下雨天過後是晴天

不如轉型做天氣小姐啦

訪問下算啦

你估黎香港真係比香港人睇咩

我屌原來個手燈袋真係伏到仆街

黑色果個？點解講伏？你向信和買？

Ys 成個lv 擋子彈袋咁 跟d代購

報道講嗰啲網民意見好似連登公海po嗰啲。

我都有買 但我去現場排隊買

有冇人有留意留學少女？
仲諗住惠里見IZ*ONE會有多啲野睇
點知淨係預告有 激撚死人咩

Tvb想捧大陸星
其他會訪問算係咁

IG 元英P很大

IZONE姜惠元的美貌
©️theqoo HOT

光北也是單靠臉就上熱貼的女人了
(存在書籤裡剛想起來的一周前的熱貼🙉) 包括評論區還有很多圖所以附上

ione個個都靚變左純唔突出 除左性格
如果純係第二團肯定係門面

唔記得打埋 我覺得清純唔係因為靚出道係因為性格 母愛出道 minami呀媽

係因為清純

【內有福利】震驚，原來宥真媽媽在做這件事

和她的初次相遇是在一個選秀節目裡。 她說她是Starship練習生安宥真，2003年生。 我看著她俊秀的臉龐和驕傲的長腿，感覺難以置信。 沒用多久，她就讓我接受了這個事實，雖然她能力非凡又思慮周全，但幼小的年紀還是從頑皮的個性中暴露了出來。
命運比她更加頑皮。 在父母的反對下，能站上這個舞台已屬不易。 當所有人都以為她出道板上釘釘，連支持者都躺著等贏的時候，急轉直下的排名擊碎了她的自信。 她在導師的懷裡丟失了倔強、號啕大哭的樣子，像極了因為媽媽不見了，找不到依靠的小孩子。
即便如此，她仍然選擇相信，相信努力不會被背叛，相信不會被無緣無故地拋棄。 後來的事情誰都記得。 但那時她奪眶而出的淚水附著在我的淚腺上，凝結成永久的珠晶。 直至今日，她被業界認可的時候，我還歡欣鼓舞，熱淚盈眶；她被惡意攻擊的時候，我也感同身受，黯然淚下。
比命運更加莫測的是人心。 原本就成績優異的學生，老師和家長也會寄予厚望。 但老師和家長無意中會忘記，不是她獨自努力就能考出完美的成績。 我無法要求老師平等地對待每一個學生，我只能像家長一樣做她最堅強的後盾。
就在那一刻，我擁有了一個女兒。 漸漸地，我也遇到更多的安媽，我們進可攻魑魅魍魎，退可築溫暖小窩，守護全家的希望。 現在，我們還想大聲說出對女兒的愛，同時彌補去年的遺憾，為她的16歲生日送上最棒的禮物！
正事:【為了早日達成中飯的應援目標，安宥真家長會決定開啟24小時集資追投活動 (略)

頂 咁鬼長我都睇曬點知睇到最後發現原來係FF

我純 我光北

想奶

係因為鈍

單獨上節目即上hot search頭幾

190622 JJ 雜誌內頁內容及翻譯 採源相關

珉週→採源：“採源即使不做任何事情的時候都很可愛。她說話的時候可愛，吃東西的時候也可愛。我們在一起的時候她總是非常非常的可愛，我想要保護 她~[心]秘密是不管怎樣都經常忘記東西（笑）我得經常注意提醒她（苦笑）”

我純真係第一眼睇唔覺靚 但愈睇就愈吸引

講個笑話
櫻站代拆

簽名專日本有得賣

差d 唔記得
每日任務
P社

櫻都話正，睇來我要睇阿拉丁了

女主角
後尾佢段solo

高舉雙金大旗

頂唔到辣個下好正

RED VELVET?

本田仁美
190622山田菜菜美畢業公演VTR

係

個ig post啲留言好搞笑

joy

Sakura left the group

果時Twitch直播睇咗陣

咁啱今日行澀谷，即刻幫自己同個fd買咗

好想快啲睇中字

\成員來暴露秘密♡/

Hye Won>>>Ye Na
喜歡惡作劇又很可愛，
看似品味不行但其實很好的(笑)【劃重點】
看似不怎麼思考
但其實非常的深思熟慮...【再畫重點】
而且不會表現出來。
秘密呢、睡覺時穿得非常少。
啊、這個說出來...沒問題嗎(笑)

睡覺時穿得非常少

呢度都有幾個有睇，我有。
嗰班外國妹妹應該對izone無咁大反應，話晒睇開男團同blackpink, twice。可能節目組見佢地既反應無睇monx, 防彈咁大，所以慳返。唔使嬲。

而家，純？邊度純阿？

樣子清純
心中..

外表清純 內裏 好清純

我知 最後播佢地睇bts嘛

睇到最後笑咗。

連鴨都走到去搵rv合照，櫻仲停留喺ff階段。

清純：WIZONE們你們羡慕嗎？
我好撚羡慕

咁佢都有向大家的廚房見到Wendy嘅

起碼同wendy都有合照
本命irene就難d

想同阿純講，有圖才能豐富討論。

IZONE Chu都有講 淨係著內衣褲

唔係土色睡衣咩？

送左比其他人啦件野

嘩成三個鐘

有中字就好

一個鐘精華版中字

睇我純睇三個鐘仲唔夠?仲想聽得明佢地講乜咁大想頭?
學韓文啦清

B站有中字
上去搵就有

正呀喂

睇咗啦尋日集小電視都出咗中字
係貪心d睇下會唔會有完整live中字

純推朋友記得睇小電視
好撚正

包剪揼笑到傻

想問下集開始係暫代牙真兩集定長代

暫時姐
上次係撞左秦con

有排代
台場 港場都要代
撞哂

629 MLT 直播

係wo 撞正晒
連續6集

個挑戰者對個mc笑到仆街

太撚好笑啦 好多梗笑到停唔到

上水留下名

今日PO一定要打星，留底

光北成段live笑到 9成時間都係到大笑
未見過佢咁開心

我覺得佢出親d 唔係正經既vlive都會咁大笑
不過因為mlt係拍左3個鐘咁cut出黎仲要係好多笑料既綜藝

9:53

47:34

上水留個名先

2:26:28
"This is reminds me of breast milk"
Hyung Don: "WTF Bro!"

依個正片有播到
反而話飲奶飲到感覺會痾奶就cut左

光北瘋狂比福利

Cut 左好多 個一小時影片好笑好多
如果佢表演都有咁自然ge表情 佢人氣應該有top3

上個水先

同日有Arashi,唔知佢地會唔會相遇同好興奮呢

貼住自己個名

櫻一日未溝到佢偶像
一日都係廢櫻

母乳

原來奶粉見過yeri

見過好幾次
究竟櫻幾時先搵irene

今日Wide Na Show有指原講ione

根據電視劇邏輯應該會一年半後
差唔多完嗰陣先搵

琴日真係錄影
今日先見去日本既機場相

我諗kline唔係點識嵐。

蛙蛙應該識識地？佢睇開日劇既話

佢一直仲喺韓國

權f好嬌小

原來係依個 之前見幾張圖 有成箱佢拎住個盒野

蛙唔係出道後先開始睇咩，應該唔係睇好多。講過佢鍾意石原里美，唔知石原既劇佢睇過幾套？

定係你見到嵐好興奮
上次izone上ms有山p 以前睇少時上ms又係有山p 幾年時間韓團就已經幾代團 但日本仲係個班偶像

權喺張成奎隔離好嬌小

佢1米87

韓國d偶像好似唔多迷jpop
你見彩燕唔識陽菜就知

已婚男

張成奎咁大身型架咩 定係p細粒左權 好嬌小

韓國都睇唔到日本偶像既野 電視主流個d又唔會宣傳

咁其實年中有唔少去追日本團嘅泡菜妹嘅
不過做得韓國偶像嗰啲，多數淨係關心kpop
最多會聽下歐美

權姐機場片

點解要封格甩底呀

本寫真集除左18禁野外,基本上全部冇封印

惠理唔去搵阿裴
阿裴堆comment

其實個節目真心唔吸引
睇人追星咁 都唔知邊度好睇
為惠里而睇

話說好似見到度我有好多廣告
香港都見到 有冇巴打有留意

Deesee個body好睇

原來出咗道 真心唔知

識食一定係波蘭妹

好似叫Luna? 早兩集都係睇佢
但今集deesee跳舞

呢個問題唔能夠簡單講。

一、ms好難上，無咁上下人氣同資歷都上唔到，所以唔係淨係得嗰班偶像，而係新既上唔到ms。

二、ms淨係邀請過j家同exile系男偶像。傳聞j家同日本好多媒體聯繫，要求減少其他公司既男團喺電視曝光。例如w-inds當年紅到拍得住arashi都上唔到ms。

三、ms真係好興請舊人上節目，唱舊歌，好似福山雅治呢啲出道廿幾年既都仲間唔中就上ms唱舊歌plug新歌。所以好似見黎見去都係嗰班人。

06年sbs都請過arashi去韓國演出，段片睇到反應幾熱烈。不過kpop興起後，韓國人就專注返本土偶像。

助推一下

支持luna, liisu雙天使。
覺得班外國妹妹獨立，有主見，識表達，幾鐘意睇佢地互動，同聽佢地用外國人視點欣賞外國文化。

近年mbc show champion邀請過日本樂隊seikai no owari同exile系男團generations演出。早幾年就mcount請過spyair。

權到步日本

愈黎愈靚

加推

是咪冇睇我咩user name

我覺得無咩關係

堅定加推?

牙奈is watching me

阿奈見證你加推。

蜆有眼鏡圖

床照

演唱會VCR 吸血鬼姐妹中字(低清)